[推到完場] 逆緣

《逆緣》（英語：Daddy Cool），香港電視廣播有限公司拍攝製作的穿越懸疑、人性、恩仇電視劇；由黎耀祥、陳家樂、姜大衞、林夏薇、陳山聰及夏文汐領銜主演，並由黎諾懿、江欣燕及黃山怡聯合主演。編審劉枝華、雷秀蓮，監製王心慰。

集數
35
主題曲
逆天
作曲
朱俊傑
填詞
張美賢
主唱
鄭俊弘

家樂bb
啲廣告多得過份

好似好好睇

香港隊長

黎耀祥、陳家樂、姜大衞

長劇嚟喎

35集
如果唔好睇 可以成個幾月唔開電視慳電費

林夏薇 眼睛娘

又有任我飛

有冇人見到夏文汐都反胃

又有最鋒利嘅刀

正解

繼續姜大衞

上一套就cut到得廿集

fred

個後生仔邊個黎

剛兩套咪無開電視

武林盟主

陳家樂

煲老藕

首歌ok
睇填詞重可以

眼殘sor

正啊

冇睇戲識佢...

夏文汐係咩人
以前未見過呢個女人

萬能鍾做大茄

江欣燕

馬壯煲老藕

林夏薇呢

欣欣

為咗睇夏薇

溫經理

右

仲話職安真漢子，拍之前有冇問過勞工處啊？

holy fuck

keep得好好

尚董

成千...

夏文汐都唔識？睇番佢幾套舊戲包你J出血

江欣欣 夏文汐
熟女來計好撚正

80年代電影性感女神之一

日期夾得咁好既
07Apr2018

係咪幸運是你個男主角

屌，江欣燕正能量撚

搵條咖哩啡做主角
都唔知佢乜水

奇幻逆緣？？

好悶

諗起佢同湯鎮業係電車果場戲，嗚呀

善飛定惡飛黎

仆街...
死大陸黎香港手dll...

于淼

你生仔我找數

小白玩完丹爺玩任我飛

真係縮水影帝
愈縮愈細粒

把刀未生銹

普善真經

江欣燕件衫好鬆下

廢老

肯定是別人射的

已經feel到好老土⋯⋯⋯

死廢老溝大陸妹

啲bgm

左

以為今時今日佢會老好多
又幾得喎

又呃兩皮

混血美女

死廢老

韓君婷

世界單打冠軍

黎耀祥係咪柴九tone

蠢珠

好厚粉下喎

頭先個拍到佢勁重妝

無人揀中間咁唯有我要中間啦

社長同堅姐

廢老娶件大陸妹

呢樣好寫實啦

應該發展落去個仔唔係佢嘅

好耐無見視帝祥

2017年，夏文汐接受訪問時表示，除了在劇集《逆緣》中與黎諾㦤發展忘年戀外，原來戲裏戲外也有小鮮肉追求，可惜一一被她婉拒

邊個咁識享受

MILF

江欣燕 混血美女 尚董 夏薇 夏文汐
邊個正啲

夏文x好撚正

狼虎之年

夏薇out啦 唔入流

右至左

真係好正

江欣燕應該係淫底？

原來都已經50

冇啦啦講上海話

想問下佢地講咩話？又似普通話又唔似咁

上海話

報六合彩果位,唔記得名

原來係上海話

姜大偉=廢老
黎耀祥=廢中
廢老個老豆=廢青

睇成個人啦
佢50歲喇

好撚銀耳呀 乜撚野話黎

蔡國威 佢個頭咩事

屌你講足幾個字

講上海話做乜鳩呀

阿鬼
你都係講番廣東話啦...

呢對父母同個女差幾多歳？

d cast好有處境劇feel

好撚煩啲上海話

講返粵語得唔得

個仔

瑪嘉烈與大衛咪有囉

屌，識廣東話嘅

江欣燕件底胸

煩過西

上海話幾好聽 吳語

江欣燕粉bra

d上海話會唔會太多呀

明明識廣東話 講乜撚上海話

成晚都走走地咁

遲下越講越多
10年內正名cctvb講蝗語

咁紅

馬海倫係上海人

玩到咁大

小赤佬係未上海話

江欣燕好靚
佢後生個陣係咪女神黎

次次有尚董就講上海話

係

好正
走又走唔哂光

呢D老母

睇唔慣尚董問人攞著數

以前江欣燕出廣告活動個陣啲相好正
同事三分親個期=全盛

上海話同蝗語差好遠喎

日本娃娃

扮鬼扮馬多
最正係同事三分親果時

睇左半個鐘
全部都係用對話交代 冇肢體語言冇鏡頭語言
廣播劇咩

睇預告幾期待，睇咗陣啲劇情真係好撚膠

Diana堅正
演技又好

許冠傑
果陣江十七歲

肯定無人知道上海話都係比中共打壓

我估依套唔係比後生觀眾睇
話曬上套老人家睇唔明 播番老野劇都合理.....

狗俊正啲

有林夏薇

上海話同粵語一樣被推普機消滅緊，講下有乜所謂，又有真實感

任我飛又搵雙生兒

邊個想同個大陸婆一家人

咪係

成日自抽

點會有生鏽既一日

最鋒利嘅刀

又黎再鋒利既刀

再鋒利嘅刀

鋒利既刀又自抽

最鋒利嘅刀點會有生鏽既一日

咁串既住唔起

出嚟喇

林夏薇

套套都抽

John season 好正

庄你老母咩

社署個標誌好似hkcc個標誌

又唔係佢比
人地幫比呢

3p

見屋企人一開電視就播唔知咩撚大陸話
屌有廣東話唔講 難聽到仆街

又改埋啲垃圾名

社工有咁靚？

中日混血喎

夏薇
眼鏡look 好正

一皇兩后

社會服務署
半夜三更做家訪
on99

潮州話黎

又自抽

未必係社工嚟架wo

有㗎

學校社工

點解要用呢個庄

老來得子on99

反上海話嗰班
等同支持推普廢粵

想幫John season 奶腳指

屌你，大陸電視劇？句句都加大陸話上去

見到個死廢老就想一巴一巴車死佢

咪係
社署班友準時1700走人啦

姜大衛都拍幾多戲

社署妹會上公屋做家訪㗎
唔怪得個個連登仔都話住公屋

應該上海話? 我聽到儂，佢老豆又做裁縫, 人設都好明顯

套套都郁嚟郁去

忙果班都留響office清case啦
夜晚出去做家訪
返去想寫report到11點先走

過下戲癮

Hktv返去之後勁多戲

係一個粵語地區推廣上海話？

好驚佢腰骨頂唔順

混血美女做日本人？

呀媽係混血美女

好un耳

O ka san

韓瑪利

個老母去蒲

講佢日本混血？
係姓庄司？

庄司 日本性

有冇公屋巴打俾社署妹家訪

咩logic

個feel 似跨世代入面個老爺

如果沒有韓瑪利…

咁多美熟女

拳腳都仲似似地樣嫁佢

美妮

韓mary正撚左咁多
我想執佢屍

如果你老母晚晚落老蘭，老豆又起屋企等你煮飯

又一件正野

美魔女

薇薇越睇越正

milf

咁熟女咁正既，乜水黎？

乜撚野odosan真係聽到打冷震

'

音讀都應該係Okaasan 啦

想聽韓瑪莉講日文

你執埋我個份

夏文汐好撚正

糖妹勉強一戰

勇者

呢套D女角色 加埋平均歲數最少都40UP

夏汶夕係咪香港第一代口靚模

佢老豆放貴利，個老母幫手做登記

日本人入電話入o ka san 唔入お母さん

講幾句俾你地講到推廣上海話

個個老豆老母都咁賤

四眼夏薇好好J

差唔多位位都人妻

廢老個老豆都未出場

無啦啦上海話好煩

薇薇索咗咁多

香港隊長快出黎啦

重點係唔知講黎做咩

全撚部唔係四十路就係人妻

好悶
穿越劇唔係應該倒序先咩

糖妹隻腳

佢再遲下先出我忍唔到
目前介紹果堆人物都唔吸引 再唔搵野刺激下我會訓著

識埋d人唔三唔四

都唔係穿越劇

糖妹

你自己落去搵佢敘啦...

我以為話會叫佢落去搵家父

性交轉運？

幕幕都有cd祥

個女人幾正

夏文汐好撚淫

陳振聰

點解冇混血美女cap圖架

世界級慢鏡

又要打j

講過幾多次
腳響果啲活動入面係無作用嫁

你做乜尻？

打燈有d怪

好似av啲熟女

Deal or not deal

混血美女同尚董交換角色做會慣啲

套野悶到我轉左台

咩活動

好撚靚呀，畫面有冇執過架

真係幾撚正

又係行雷

黎料

ca

似係底打上黎

美國隊長

美國隊長黎啦

中國隊長

一係佢就講果個人只識上海話
又要講講下講返廣東話
點解唔只講廣東話？

美隊

好悶, 無一套好睇過九五至尊

陳嘉樂做科學怪人？

香港隊長俾個雷劈醒

有

香港隊長inc

琴日先煲完 冇得輸

頭一集感覺係悶&老土

庄司晉三邊個扮

上面講緊咩咪咩囉
講打仗呱

35集有排做

咁捧陳家樂?

香港有未發現嘅日軍實驗室

Btw夏文汐

如果娶個老婆返黎 好似江欣燕咁就好

一槍打死我

陳嘉樂幾靚仔

祥仔男一多d

以前有睇過夏文汐 D 戲
好丕

想屌

一定好supportive

江欣燕好似無變過咁

做完呢套做深宮計

Captain Hong Kong

此劇是黎耀祥在無綫電視的告別作。

如果有個炮友係夏文汐咁就好了

呢個POST D巴打食得好偏

計劃計中計中計...

會唔會又skip得

屌

呢套野個 beat 好慢
係唔係就返 d 老野

係咩

江欣燕點解仲未有人埋單

識西咩你後生仔

播新聞條女幾正

大家係時候夾netflix plan

tvb 十年計劃始動

佢想果陣隨時番去拍都得啦

主角幾靚仔

字母小姐

陳家樂係比日軍凍住左幾十年醒返, 都冇穿越時空

專登係室內冒雨跑出去然後搵地方避雨

唔怪得宣傳咁少講佢
反而重點去左陳家樂同陳山聰度

又多一位superhero入tvb
有冇人計下總共有幾多個

唔係離咗婚咩

埋過啦

我硬係覺得江欣燕係百變星君入面個角色... 我走唔出

博士

香港隊長有無超能力

陳家樂好正

成日覺得佢同佢家姐，關寶慧，鄧兆尊果一堆都係好有錢到結唔結婚都唔緊要

後生仔冇經歷過冇計啦

其實以結果黎睇，都算穿越嘅

TVB套套都係咁撚慢啦

丁蟹叫咩

十仔

啲音樂....

電視干擾Mode

35集都幾難頂下 但睇WIKI話風格有D似 之前套<迷>
可能後面先黎料

下 總有出頭天? 余香個男友?

35集，比啲時間

好悶 成日都係時空穿越
之後扮唔識現代既野

d戲好生硬下

屌你又啱喎

叫咩名

大陸有人要黎耀祥咩

迷好高質

70年唔食嘢算唔算

Yes

個樣仲係好嫩口

香港隊長有無超能力咁呀

陳家樂個頭咁潮

岩個樣有d似牙醫許

佢總有出頭天形咁多?

認同

江欣燕幾正

套野好悶

呢啲大肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對腳又大又白又滑又香 質個頭入去索
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用碌鳩頂佢小腳板
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意翹腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

人會老嫁 大佬

打完風第二日咁好天 個地咁乾可以BBQ

穿越又諗返超時空男臣

cls

都唔係好耐

但好多戲份咁

咁寒冬戰士係咪陳山聰?

幾靚仔

條橋算幾特別嘅，睇下遲d有無好d

收皮啦

以前宮心計好好睇

夏文汐同個香港隊長有感情戲

2018年不打算與TVB續約，打算北上發展。
通常過多排佢就撈唔掂 好似馬俊偉咁回歸

有機會

男一未必得, 做個男二男三應該冇問題
佢義海豪情嗰句"食屎啦"大陸好紅

姜大衛好撚正
夠賤

成套最正既女係眼鏡娘 林夏微
正到呢

靚仔過牙醫啦

陳山聰又係以前d人黎？

有個炮友廿幾搞到六十都咪話唔回味

馬壯有

對眼好正

人地係大陸登台收好貴

同馬壯

以前溏心都好好睇

條女who

一般般啦，拍宮庭鬥爭橋，大陸果d拍得好睇d, 可能慣左勾心鬥角

不如8點半播刑事偵緝檔案，9點半播皆大歡喜啦屌

股la

仲唔報警

嘩江欣燕

江欣燕都幾大波

可能真係work

有冇咁好死呀

廿幾年前夏文汐正 我唔否認
但而家真係... 真係太老
你話我唔識食都係咁講...

不如調三個女人出黎好過啦

好似一向都係

終於有人講番啲正常嘢

咁對阿爺

個頭咁潮

百佳祥

個身一定好香噴噴

其實係

咪撚再拍拍宮庭鬥爭片, 睇到厭

余香凝

呢個分分鐘係對祥仔最好嘅親人

江欣燕好自然

巾幗Mode

又唔好講正常唔正常
有人鐘意熟女 有人唔鐘意
有人接受 有人唔接受
口味黎啫...

N年前啲人興剷青

好似細左

靚湯又好正

有江欣燕角色呢種人設做老婆真係人生贏家

留番俾佢地

陳山聰真係以前人喎

萬能鐘

唔比假紙 ？

利記

利蛇

Tvb d 導演真係腦裝屎

Winter Soldier

屌穿佢個閪阿!!

鐘志光咁仆街既

做乜佢拍劇

江欣燕呢啲老婆真係世界級

咁睇既話又j唔落

成35集 好煩
又黎恩怨情仇劇
寧願將啲集數加係翻生武林仲好過

咩事

睇完維基啲人物關係好亂
又繼母又戒
繼母又係老豆個老母

姜大衛同萬能鍾就嚟變公廁

佢一嬲突有拍開

黎耀祥終於做番d市井少少既角色

有邊個喊係天仙咁樣嫁
唔好咁mean la

好似梁醒咁E家唔係你炒我,係我炒你呀

第一集有啲悶 希望之後好啲 btw陳家樂

百佳幫你日日賺

呃綜援廢老

屌, 成世比廢老食住

你落表！？

笑死

係咩 淨係知佢拍三個女人一個因
太耐無睇電視

成套嘢啲人物性格都唔撚符合邏輯

呢套戲係咪一套仆街同仆街鬥仆街嘅戲

盟主做廢老真係好似

鬼
邊有波講

唔知個𡃁仔對住江欣燕扯咗幾多次

所以咪逆緣

好有生化壽屍駒哥既感覺

兜路

想呃老豆做水魚

一眼就知要收錢

佢又知要收錢

30蚊搭到去邊

岩岩想講

古人點識的士收錢

點解有錢？

陳家樂係國民黨軍隊？tvb會話國軍抗日？

但共產黨又無咩派過兵喎

賽車Mode

佢1945年人

仆街廢老

一黎到現代就知咩係港幣

仆街仔 兜路

改圖都算唔錯

祥仔擺左係件衫到冇拎到就俾江欣燕拎左去俾阿爺

可以話係喬裝國軍軍隊嘅東江縱隊

咪係，都唔係好古啫

一家團聚

算古啦 起碼無的士計錶

呃綜援正人渣

黎耀祥唔做專業人士
好睇番十倍

古人識講起錶
有bug

好嘈呀

好正

應該係用果陣個價黎估姐

大海無量?

咁就接受左自己已經去左2018

好靚仔

一定要同情你

讀緊小學個陣唔知點樣識得係youtube搵到呢個名跟住展開新領域

以前嘅的士，咪又係咁？

碧田村宜家得墳墓架咋

點解佢有港紙

早於1920年代，香港島已經有的士行駛，至1926年擴展服務九龍半島。當時的士只有3至4個座位，收費方式分為按照時間和距離議價及按照計程器（咪錶）收費兩種。

所以以為好多錢

陳嘉樂啲戲唔掂

柴九件衫

好嘈啊

男主角個鼻應該整下佢啦

70年前的男人髮型仲識兩邊剷青
係都整返match d的髮型啦

黎耀祥做呢d平民角色幾好睇

咪係，好正常啫

嘩我地睇得以前太落後

陳家樂真係好靚仔 點解唔係好見佢拍戲

黎耀祥件衫個袋

之前個套平安谷
d政府軍有國民黨logo
但由始至終都淨係叫”新政府軍”

唔用柴狗mode咪幾好

屌原來佢出道咗好多年，我仲以為係新人

第一集總結: 無聊

抗日果陣有的士架咩，佢一d都唔意外咁嘅

好想幫江欣燕奶腳指

北洋政府唔同國民政府

好似係拍電影

廣告播袁偉豪 錫人偷時間個個好似幾吸引

當年係唔係就係2.4起錶？

佢做依類市井小人物角色好正

有睇總有出頭天

5,6年前都叫有d名氣

職安真漢子 FEEL

有唐姨

諗起 生化壽屍

咪溝左條正女 用工作資源溝女

四葉草果時就覺得佢好靚仔

好撚憎佢，係套野又面又扮gfable

好似有同彭于晏踩單車個套戲 佢成日做大茄角色

英皇呀

早於1920年代，香港島已經有的士行駛，至1926年擴展服務九龍半島。當時的士只有3至4個座位，收費方式分為按照時間和距離議價及按照計程器（咪錶）收費兩種。1941年香港日治時期前，的士通常在各渡輪碼頭及各大酒店門口等待，如果需要在其他地方乘搭的士，則需要預先致電的士公司。

又可能熄電視

以

最近成日做男一 係咪捧佢

依套個預告玩到靚仔做姜大偉老大 我本來都覺想睇
依家心情好複雜

應該無2.4咁高啦? 不過192X年代可能面值又唔同

成套野都鳩下鳩下

以前d油頭剷兩邊仲潮過宜家

姜大偉老豆*

會追落去，為睇囡

幾撚型下

當年好多人覺得男主會打爆的士佬
結果的士佬而家紅到

睇做番市并流氓既黎祥

捧起完signal到佢

而家tvb總算開始肯拍下d創新少少嘅劇

Tvb好戲嘅小生唔夠

民國四大美男

垃圾劇集都推到23頁
連登仔

呢到啲清好多都見識少

其實果陣唔係好多人個頭都係呢個樣...

馬明點算

明明潮流只係一個循環

潮流都係一個循環

超似

靚仔過周柏豪

對唔住 係我錯
看返以前d舊相
的確係興兩邊剷青 然後上面all back蠟髮
做咩香港八九十年代那d髮型咁7？

馬明已經一向有自己一個擔正啦

袁偉豪好似未試過，之前城寨都係拍住煎pan

西方hipster文化時代仲柒

我覺得兩邊剷青先7

循環黎, 依家韓仔又有返中分頭, 國貨城個隻

因為興Beatles
啲髮型變哂長頭髮
之後又興飛輪海頭
而家又變興剷返青all back咋嘛

張相幾耐之前

香港8090年代邊度柒
最柒點都係00-10年 mk style 打扮

但陳家樂係做軍人, 梳潮頭又唔合理

香港隊長陳俊樂家樂

清爽型頭嚟架wo

潮流真係一個循環

其實真係搵到果個年代好多潮頭咩？
你地睇下張學良都係上面張圖呢啲
仲有張靈甫，孫立人果啲都係求其gel晒去後面

任你飛

會唔會搵返抗戰時期既相比較會好啲
打緊杖既軍人個頭gel恆晒又咁青靚白淨冇乜說服力

幸運是我好睇

指揮人咋嘛 洗乜落手落腳打

同埋個頭已經 gel左成七十幾年

瞓咗幾十年 古天樂都變白天樂啦

仆街套劇講夠上海話未
btw 江欣燕好老喎close up粉厚到呢

大家好！又夠鐘睇！

忠仔

頂你

柴九上身

趴街公司

C9祥

好老土

江欣燕呢d盲目正能量撚好難頂

仲以為佢老豆車佢

又見到靚仔

李柏橋靚d

執人件衫着 咁好彩有錢執？

第13位 咁前面係咪有12個人執咗＄1000

城市追擊

男主角應該搵馬明做嘛
陳嘉樂好怪

阿吱阿咗摩洛哥

$1000屋都買到間，以前$1000真係好好使，第時真係可能1000萬先買到樓

我真係有諗起佢

安德尊係邊個扮?

小白 又食老嘢

咩良民証

陳家樂把聲好似就黎破音咁

其實男主係邊個？新人？

回到三國

破你老母

我都係

廢老搵後生蝗妹

好似已經做咗好耐戲

真係唔識

我都唔識 睇上面有人講過
但聽佢口音都幾有以前嘅味道

Friend定女？

想問個阿寶係邊個

好鍾意睇呢d仆街角色 遲d比人爆大獲

電影「破風」拍到斷腳，但仲要踩個位男生

佢按咗呢個角色後煲粵語長片學以前d人講野

廢老拎綜援渣的士真係幾爽
每月有3千幾蚊逗
渣下的士又有2皮落袋

*接

唔使第時
而家已經要1000萬

個老豆好on9

唔怪得！有feel

好似拍電影？淨係知佢同惠英紅套幸運是我

之前同彭于晏 崔始源一齊拍破風
拍拍下炒車大傷入廠都無人理

睇得出有心做

夏文汐阿，我要夏文汐阿

陳家樂d戲好屎

碧田村係現實邊到?

咁多人唔識 無記又咁好比個男一佢做

屌好慘呀佢

百佳

充分展現現實

好貼地 影射成分十足

條女

御命十三

陳家樂好氣咗

好唔慣靚湯個樣

陳家樂真係好靚仔

套野又做得幾認真

急凍奇俠

鍾嘉欣

挽你老母

挽野

屌 係咪捉5p字 玩野

美國隊長 咁motherfucker呢？

終於合理返一次，以前穿越劇都無交代政府反應

中國遊擊隊

我地依家無中國歷史讀架

套劇成日陰d陰d諷刺香港人劣根性

初中咪有屌

我理得你有冇事

呢個人做得幾好
好過tvb啲人好多

家樂bb

佢學講野學得幾似

文汐bb

挽⭕️ 玩❌
多謝TVB

夏文汐

神棍都咁串

死

唔想睇柴九

對偷時間個套好有興趣！！

下一套kiss偷人命 好熟 咩日漫？

流汗

荷理活 in time

袁偉豪又做傻佬

肯抄都好，好過拍黎拍去都係垃圾

幾時有混血美女同尚董

夏文汐好樣衰喎

你係青頭定絲打？

女user?

會登報紙請

前排殮房真係請人

絲

有啲政府工會

鰔魚

走淨2個

內定左

跟阿海個公公

地產經紀都要做殮房

幾廿歲仲要爭啲得兩皮幾野嘅工

話說點解個緣字係殘體字

跳盡point 21xxx

唔係話要困一日睇下體質

好似係

笑死

柴9做返呢D角色先正

無留意 又無諗住做

都無28000

咁難頂先咁少

得萬七

正呀兩皮野 唔洗對人
室內工作

真

正苦既野,你唔係真係信呀

講人,只係比你地睇 實際8-9成位內定左,得1-2成位係比街外人

另外岩岩尾2條友,去摸屍果下係咪扮緊張家輝果種唔知咩事既樣

點解唔搵啲殺人分屍犯做？肯定唔會怕啦

層樓咁大，唔似缺錢......

中五就做得

咪係 佢執復仇者3 d人? 有咁高

租

老老柒柒 夏汶汐個樣好膠喎
唔知係咪打得多botox
以前索好多

夏文汐阿 唐朝豪放女

以前索到仆街

屌 咁我覺得佢後生個樣好過宜家啫

而家似陸詩韻

以前索好多都講得出 30年前

我依家情願揀眼鏡娘林夏微

有冇巴打有夏文汐
呢d呀姨親戚介紹比我識

日本人屋企都唔一定有咁既枱

夏文汐呢啲大奶淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對腳又大又白又滑又香 質個頭入去索
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用碌鳩頂佢小腳板
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

清 識食

屌你離地到

唔好同我爭

肥佬

黑人問號？？個男人？？

ching

真㗎佬

嗰個堅日本人黎?

又日文又上海話
講非洲文啊笨

仲以為係混血美女扮日本人

講咁多日文

差成廿年 你真識揀

好撚離地呀

今次講真日文WOW

扮日本人真係好尷尬

可唔可以講翻主線

同個女晚晚拍av

真日本人？

黃浩輸好多身家咩，要出黎拍劇??

對大淫奶
好想聞舔佢陣奶香

無啦做乜撚野
好撚老尷

混血鬼妹
混血架妹

呢套嘢個設定咁古怪

仲有全部都係做政府工

我要屌夏又汐阿

條㗎佬咁識食
識屌混血妹

個日本仔成個黃浩咁

晉三

黎咗香港咁耐都唔識廣東話，做戲咁做

夏文汐真係似日本avd熟女女優

社乜撚嘢服務署
似呃人果啲NGO

夏汶夕,真係算我唔識食
林夏微做左人妻之後 正左好多

貼地

唔用日文叫佢老公收咗份禮物

聞唔聞到燶味，我啲綠茶蛋糕！
呢句好浮誇，仲勁作撞

老豆飲醉搞姨仔同個女

馬蹄露

通常個日本男人夜晚趁其他人訓左之後
就強姦佢再調教做性奴

同陸施韻好似

好想屌林夏薇

個女咪3溝

咩年代呀？好多家庭都有食飯檯啦
睇多啲日劇就知，唔係租好細的房的話住大單位都有飯檯架啦

睇到我都尷尬埋

加埋成百歲
痴線

上完姊姊上妹妹既另類作?

Agger 尋日第一集都覺

留意到好多ching吹奏老餅

全部都屬於晉三

五十路

直接屌夏文汐
一身淫味 成日係到誘惑人

呢套野唔知係啲setting劇情定演技出事 硬係睇到有啲尷尬

正正常常都有張啦
細單位果D應該係電腦枱連飯枱

夏文汐根本係無墨版李楓

我話要跪喺度嗰種日式台，日本住樓嗰啲真係好少見，通常住獨立屋先有

連登仔係咪缺乏母愛，個個都咁重口味

話時話，好似從來冇見過tvb出現黑人演員

又靚又能幹

個女

好想同林夏薇上床

金剛

d人離地得滯

唔講林夏微，反而講兩個婆婆

之前又笑尻人忍屎唱歌

頭髮 成身啲淫肉 同埋格肋底一定香噴噴
想舔佢全身 屌到佢每日活動只係做愛

有冇似眼鏡娘林夏薇既女優？

講兩句都要入屋

佢唔係講緊和式枱咩

呢一幕好尷尬

江欣燕真係賢妻良母

夏小姐 同36C 韻撞樣

大陸妹

好煩呀 d 廢老

任我飛好廢佬

大把鬼佬係咁啦

真廢老

同求

佢地幾個啲戲好撚假
呢一part做多咗啦
無啦啦設定個老公角色係日本人
個阿妹上家姐屋企勁生疏
係咁同林夏薇多謝嚟多謝去 開心嚟開心去
做乜鳩

上面尷尬完呀屌你老母

佢做得幾好

走啦欣欣

Agree呀屌！太有禮貌

無就無
鬆乜鬼動

任我飛無恥到我唔想睇套劇

屌唔睇啦 洗碗算

夏文汐好撚正呀！
有無似佢嘅AV女優？
一定要屌到佢做液便器

咪係，同日本人有咩關係？可能編劇崇日要加個日本人同場景入去

R呢樣r果樣

唔係有林夏薇同夏文汐真係搵鬼睇依套野

有人講嘢先驚啊

玩死人

芳 方

屌你拎啲屍嚟睇相

睇相

林夏薇第日同男主有條感情線架喎

佢角色係日本人，係劇情需要喎

痴撚線

屌咁撚大聲嚇親

依家睇日劇,住緊正常樓果D都無乜點見過
真係小丸子果D先有

未來戰士

嚇鬼咩

係殮房幫屍體睇相

笑到我

暖爐檯咁細張住公寓都好多人有，可能現代公寓大樓的住客較西化無買姐，後生一代坐慣唔興跪就買大檯，
獨立屋通常有老人家較傳統就比較多人有

嚇鳩死祥仔

咁易入到去

方便取外景（美田及寶福紀念館一帶）

男主抗日,加個日本人同佢開感情線

好撚痴線

咁呢個係咪黎耀祥阿嫲

痴撚線爭屍

嗰老坑真人？

笑左 乜男人黎

要收幾多錢先肯扮呢條屍

一睇就知男

You竟然是個boy?

阿伯黎架

做屍果個真係慘

痴線搶屍

好食的壽司在爭屍

牙fred

32.5?

Mytv live delay jor

可能1個飯盒就得

mytv 無得睇

屌你老母

其實係 唔係搞笑劇

黎耀祥知唔知佢阿嫲叫廖瑞芳

周星星

諗起祥仔套<生化壽屍>

笑到我肚痛 高汁

如果佢第日真係見番佢老婆，會唔會好interstellar

廢老緊係蛇齋餅糭啦

未必知喎 任我飛琴日個集唔係話佢細個去咗孤兒院個名都係孤兒院改咩 定係佢吹

首歌啲旋律好熟
係咪又抄歌

唔想睇九點半

tvb啲劇真係 咁格硬嚟
個家姐嫁汶萊皇族 個妹嫁日本人
我諗係佢地啲戲太屎 完全唔自然
咁樣突然嚟個屋企場景好突兀

連登仔會唔會爭住洗底褲 ?

人妻夏文汐 內褲任郎洗 坐嫩男腿 偷歡

咁而家都未去到層層樓都未去到要1000萬嘅

咪就係咁先有戲做
宣傳片都有提，男主一開始會因為林夏薇嘅身份而對佢非常抗拒
咁後嚟見林夏薇係好人，咪釋除偏見同歧視

北角成億呀家陣

明明佢日本人個設定係好重要，都有人屌

咁都有唔同地區嘅，有啲地區都重未去到1000萬

真係好鍾意佢阿 好好J

如果以前1000蚊就可以買到樓，一個月人工其實通常有幾多? 幾蚊?

咪就係
反而上海人嘅設定就仲未知用意

好多包食宿, 冇工

我咪咁應上面果個囉,做咩姐你

sor，以為你果兩粒膠係比套劇呢個設定

唔緊要

片頭首歌d詞幾好, 編曲亦ok
可撚惜比咗牙fred唱, 只係一首一般垃圾歌
如果可以比到醫神唱, 個feel同意境應該高幾倍

諗住林夏薇同佢阿媽會學返幾句日文
有得聽下
點知話佢老豆識聽中文就完美避開呢個問題
Tbb

咁快比政𡧛搵倒

搵煎pan做好過啦

上集都講左要全力搵佢出黎

冰冰翻生喇

靚湯

終於俾人捉左！

御命十三，煒烈

你地要信佢呀

又係呢個無演技白頭佬

屌你政府好狗

終身監禁陳家樂完咗套劇去啦好嗎？

屌 做呢D真係頂唔順

真嫁 有呢d?

咁點解仲有內定

暈咗

我ok

真係點頂

連登仔係政府工
都講內定啦
9up唔洗本

其實我都係冷凍人
我1846年出世

終於有tvb劇講殮房工作

應該叫情迷食環署

負評死全家

殮房有情天

豬腳

其實歷史角度都無咩好值得研究，1915年出世，即係103歲，香港而家都應該仲有，或者都有好多年輕幾歲，考古上好似無咩太重要？反而醫學上就真係好重要。

你有冇見過陳原？

江欣燕爛好人

佢啲英文同我差不多水平

你第幾隊？

任我飛d英文算唔錯

條廢老廢得嚟又好正

正？我有咁既老豆一定殺左佢

廢得黎又算死草。

任我飛真係好撚無恥

Agger

pk 老豆

陳家樂冇戲份

俾我就報佢呃綜緩

任我飛同柴九先係主角

夏文汐好高貴優雅

痴撚線，成百個佣，我告倒勞工處都唔放過你

男主角同美國隊長遭遇好似，又係1945年冰封之後解封長生不老咁，又當過兵又打得不如做香港隊長就重大熱
制服係心口有個洋紫荊徽章，盾牌就有大大個紫荊花徽

抄到仆街仲唔比人屌撚到死

無人講夏文汐打到離哂譜 江恩燕直接變左黑人

想睇林夏薇 會唔會有人cap

打燈*

糖妹真係老了

聽講AVG4準備加佢

社畜番工吹水

幾時有captain Hong kong睇

屌你老母講呢d線有乜春用？

江欣燕腳指真係世界級

on9 la
忙到痴線

林夏薇係咁okasan好難頂

搞個女

係咪AV劇情

仆街佢飲醉左 屌佢會唔會強上。。。

真係好日本大男人

Av夏薇

av情節

好撚av feel

成班人啲日文都好撚假

條友講對白無感情

呢套劇又講上海話又講日文又唔講主線
做乜撚野啊

鬼父

啲發音，咬字差撚到根本唔知佢講乜

好煩 啲日文話

主線係咪講男主角搵仔就算

又泰萊 又建威

以為會近親相姦

雖然林夏微係為左扮日本混血先咁嘅聲 但硬係有種好撚假嘅感覺好難頂啊 但又好撚正

我初初仲以為講緊韓文

算係咁啦

啲日文講得唔錯 文法又岩
係音怪左啲

沖shower

死架佬

垃圾大男人

悶到狗

唔知佢本身識唔識日文，死背都有d難度

有冇似林夏薇嘅av

垃圾

混血美女講日文

節奏慢咗d

條架佬